我们正在迅速地解决这个问题，而且我们的疫苗很快就会问世，我们的治疗方法已经取得了很大的进展，非常大的进展。 时间线:特朗普淡化冠状病毒威胁的124次|Aaron Blake, JM Rieger | 2020年9月17日|华盛顿邮报 
 制造商现在被要求报告活性药物成分的生产中断，活性药物成分是药物中产生预期治疗效果的部分。 药片中的“非活性”成分可能会对你造成伤害Yelena Ionova/The Conversation, 2020年9月15日 
 唯一能真正改变这种情况的是疫苗或某种有效的治疗方法和适当的政府援助，这似乎是其他英语国家为他们的小企业和餐饮业所做的。 福桃的大卫·张谈餐饮业为了生存需要做出的重大改变贝丝·科维特，2020年9月14日，财富 
 每天都有人死亡，我们需要尽快为这些患者提供疫苗和其他治疗方法。 Covid-19疫苗会改变医学研究的未来吗? (第430集)Stephen J. Dubner | 2020年8月27日|魔鬼经济学 
 我们实际上有能力开发治疗这些疾病的方法，即使不能治愈。 Covid-19疫苗会改变医学研究的未来吗? (第430集)Stephen J. Dubner | 2020年8月27日|魔鬼经济学 
 他确实患有“黑狗”(抑郁症)，就像他自己说的那样，有东西可以专注于它，对他来说是一种治疗。 出售丘吉尔的秘密宝藏:一个英国首相的生活在拍卖区|Tom Teodorczuk | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 如果这个结果要有真正的治疗价值，就需要进行仔细的对照研究，尤其是在人类身上。 鱼油，姜黄和人参，天哪! “健脑食品”是胡扯吗? |博士。 Anand Veeravagu医学博士| 2014年10月10日|每日野兽 
 此外，新的研究表明速尿可能根本没有治疗价值。 肯塔基州将如何自救赛马|乔纳森·米勒| 2014年9月4日|每日野兽 
 克鲁克尚克经常谈到瑜伽的治疗潜力——甚至是药用价值。 瑜伽对你有好处。 但这是医学吗? 2014年6月27日|DAILY BEAST 
 他建议“尽可能使用最低剂量以达到治疗效果。” 吸烟vs零食:为什么可食用的大麻比吸烟更强大Steven Wishnia | 2014年6月13日|DAILY BEAST 
 在此之前已经声明，本文不会试图证明癫痫是可以通过治疗手段治愈的。 癫痫的性质和治疗的统计调查|亚历山大·休斯·贝内特 
 作为一种治疗措施，社会应该利用心理学知识作为一种新的控制方法。 禁忌与遗传学:梅尔文·摩西·奈特，伊娃·洛瑟·彼得斯，菲利斯·玛丽·布兰查德 
 可可碱一段时间以来一直被认为是一种有价值的治疗药物。 《中成药改革宣传》，第1卷，2 |各种 
 关于它的治疗功效的声明通常都是夸张的。 《中成药改革宣传》，第1卷，2 |各种 
 然而，就我们所知，没有令人满意的证据表明这种提取物有任何治疗价值。 《中成药改革宣传》，第1卷，2 |各种